會唔會坦誠過去？

自己曾經做過人地小三做過人地sp
咁既過去 ，唔係邊個都接受到
Ex知道晒我所有野 講左句：邊個都有過去
決定同我一齊，而家我地分開左
我係邊到仲可以搵到咁既男仔？

大家係我，會唔會同以後既果位講番自己既過去？

On9
講同做兩回事
佢咪又係飛左你

做得出咁低賤既野就要承擔一世都俾人睇唔起既後果
所有男人包括你ex都係因爲知你本身就唔係咩乾淨既女仔 當你公廁咁用完即棄都唔會覺得內疚或者有糟蹋到你
就算你唔講俾d男人知 佢地遲早都會發現真相 因為姣婆守唔到寡 同埋呢個世界有樣野叫報應

有無小四

玩果時預左一世再冇得求幸福

Jessica

推

同你情況一樣 但我唔會講 你點知你下一個接唔接受到

狗屎臭閪都想扮上菜

做第三者真係抵死 呢啲污點一世跟住你

點解要講

你收皮啦 上個post先見到你

華盛頓砍樹單嘢係假架，唔好on9

可以搵我 咩都玩過晒

好中point

男人話唔介意 其實心入面有條刺

係